失守- 武漢肺炎殺到 香港確診首宗感染個案

湖北武漢肺炎疫情大爆發並擴散至多個地區，香港終告失守！消息指，香港今日(22日)確診首宗武漢肺炎感染病例。患者目前在伊利沙伯醫院留醫及隔離，正等候第二次測試覆檢。

it's coming!!!

陸續有來

終極攬炒

有險可守

燈到

終於俾連登仔恨到

殺到埋身。。。

___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

終於黎到

一齊死啦仆街

肺炎來了我帶路

真攬炒

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

The WARS!!

係let 4 dead

失咩守 都無守過